FIFA18 Ultimate Team 討論 (56)

但點用？領隊轉唔到果D人

唔需要用 自動加